En ik hoop dat ze in één opzicht beter af is en niet zal zijn veroorzaakt om weg te gaan nadat het haar thuis is geweest zo lang. "
De volgende dag bracht nieuws uit Richmond om alles anders te gooien naar de achtergrond.
Een koerier arriveerde bij Randalls om het dood van mevrouw Churchill!
Hoewel haar neef geen specifieke reden had om terug te komen op haar rekening, had ze niet boven zes en dertig geleefd uren na zijn terugkeer.
Een plotselinge aanval van een andere aard dan welke dan ook ding dat door haar algemene staat was achterhaald, had haar na een korte tijd meegenomen worstelen.
De grote mevrouw Churchill was er niet meer.
Het werd gevoeld omdat dergelijke dingen gevoeld moesten worden.
Elk lichaam had een graad van zwaartekracht en verdriet; tederheid tegenover de overledene, zorgzaamheid voor de overlevende vrienden; en, in een redelijke tijd, nieuwsgierigheid om te weten waar ze zou begraven worden.
Goldsmith vertelt ons dat wanneer een mooie vrouw bukt tot dwaasheid heeft ze niets anders te doen dan te sterven; en wanneer ze bukt om te zijn onaangenaam, het is evengoed aan te bevelen als een duidelijker ziektebeeld.
Mevrouw Churchill was, na minstens vijfentwintig jaar een hekel te hebben gehad nu gesproken met compassionate vergoedingen.
